元朗有新共享單車出現，唔知今次又係咩字頭呢

證明响商人眼中, 元朗啲傻閪錢係好易賺。

新加坡

睇到d人話阻街真係無名火起
明明係人既質素問題

可唔可以轉做專用泊位呀，咁咪冇得亂泊，係都要拎公眾泊位，佢而家拎公家地免租賺錢

係咪都係冇得轉波

睇個款無

咪撚係囉 吐露港個邊d單車放係到完全冇人會去踩,有d單車響左幾個月仲響緊

公共車位我明係無本生意 不過亂泊果d真係唔關間公司事

無車又何來亂泊

0管理怪用家
依家根本最大問題係佢地管理模式問題
人地外國要有專用車位
依個係政府俾佢人地入市場嘅監管之一
要知個管理會唔會造成混亂
佢地根本極其量只係賺到錢
但做唔到管理
係支那社會就可以俾你入到市場
但係外國神早ban咗你啦

你on9嫁?

好撚阻街喎

銀黃色既新加坡公司obike，垃撚圾，啲車重撚到high high，又冇得轉波

轉波好似得mobike有？都唔係全部車有

人地亂泊你間公司唔識搞人泊返正
一句唔關公司事就算 啲車唔係你放出黎嘅

無啦啦多左幾百架單車出黎,泊到D位爆晒,我用得佢D共享單車既,見到冇位亂泊就算啦架,唔通周圍同佢搵邊度有位泊咩

high high

high你老母弱智仔玩人手filter

成班肓撐
先唔講單車垃圾，重腳，冇波轉
1）用公家車位。如果開多幾間共享單車，塞撚爆哂公家車位，咁我自己單車要泊邊？周街搵個欄泊？
2）打風前後，公司冇人回收單車，吹撚到周圍係

你屋企可唔可以轉做公眾泊位

唔該佢每區自己買地做返泊車位先好講,
如係私人地方發現可以直接送入堆填區

請個人返嚟擺好啲車都慳，亂霸地方，屌你老母

on9
元朗牛屎佬就騎牛啦
搞咩共享單車

見有泊係屋村停放單車位